反利嘅手足唔使擔心，過兩輪仲有我地黑哨之王車路士

話說今季只有車路士喺晏菲路然過波。

點搞啊

咁撚串想點

hi jaas

唔係和左咩 屎獨天外飛仙追和？

N賓又發功

急不及待好想玩玩了🤤

史獨嗰場係史丹福橋聯賽，聯賽盃車贏過

放針王

我嬲到不能呼吸

死車狗

nben隊隊都反

佢隱性迷暴

我地阿迷聽日做三哥

問過我地最聯未

sor原來踢咗 啱啱放監

猁狗過到黑箱車再講

佢顯性撚樣

咪接

顯性放針

25

碎油hack

仲還緊北京電視機啲息

你都25

比s_kagawa hack

佢弱智唔識hack

咪推啦

好

黑一場就黑哨之王
咁曼聯咪黑哨宗師

冇話唔係喎

咁能嬲牙

好多259